有無人覺得 春光乍洩真係好好睇

黎耀輝 不如我哋重頭嚟過

好撚後悔呀而家！！

你係咪人黎架

雖然兜兜轉轉行咗好多冤枉路，我終於嚟到Iguazu，果日我好難過，因為我此終都覺得，企喺呢個瀑布下面嘅應該係兩個人。

真係好撚好睇

no

何寶榮露點

想睇呢套多d, 有冇link?

係。。